<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="phone_number">Введите номер телефона</string>
    <string name="enter_code">Введите код</string>
    <string name="enter_password">Введите пароль</string>
    <string name="login_description_text">Для входа в приложение у вас должен быть аккаунт Telegram. Также у вас должен быть доступ к мессенджеру для получения проверочного кода.</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="change_phone_number">Изменить номер телефона</string>
    <string name="send_sms_code">Отправьте код в виде SMS</string>
    <string name="helper_text_phone">Проверьте, правильно ли введен номер. Номер должен начинаться со знака \"+\", за которым следует код вашей страны, а затем основной номер. Также убедитесь, что в номере нет лишних символов или пробелов.</string>
    <string name="helper_text_code">Код должен содержать 5 цифр, без букв, пробелов и лишних символов.</string>
    <string name="enter_message">Введите сообщение</string>
    <string name="access_to_call">Запрос разрешения</string>
    <string name="explanation_get_call">Требуется разрешение на телефонные звонки, чтобы использовать приложение в полном объеме</string>
    <string name="grant_access">Разрешить доступ</string>
    <string name="do_not">Не надо</string>
    <string name="catch_phone_number">Поймать номер телефона</string>
    <string name="don_t_catch_phone_number">Не ловить номер телефона</string>
    <string name="money">Деньги</string>
    <string name="lack_count_message">У вас недостаточно баллов. Пополните свой счетчик</string>
    <string name="ads_not_ready">Реклама еще не загружена</string>
    <string name="billing_canceling">Ошибка, вызванная отменой пользователем процесса покупки</string>
    <string name="any_other_error">Любая другая ошибка</string>
    <string name="service_connected_message">Выберите, сколько монет вам нужно</string>
    <string name="photo_message">Фото сообщение</string>
    <string name="voice_message">Голосовое сообщение</string>
    <string name="service_title">Не рекомендуется отключать это уведомление</string>
    <string name="service_message">Этот сервис позволяет вам ловить номера телефонов выбранного вами пользователя и получать новые уведомления.</string>
    <string name="tutor_skip">Пропустить</string>
    <string name="tutor_next">Продолжить</string>
    <string name="tutor_step0_text">Это приложение для отслеживания отправки номера телефона на базе мессенджера Telegram. Неофициальная версия мессенджера Telegram. Содержит минимальные функции мессенджера. Основная цель приложения — отследить отправку номера телефона от конкретного пользователя в конкретном чате. В тот момент, когда пользователь, на которого вы подписаны, отправит номер телефона, приложение автоматически позвонит на этот номер, при условии, что приложение открыто.</string>
    <string name="tutor_step1_text">Сперва вы должны войти в приложение по номеру телефона который у вас закреплен к Telegram аккаунту</string>
    <string name="tutor_open_chat">Затем из своего списка откройте нужный вам чат или личную переписку с пользователем</string>
    <string name="tutor_choose_user">Зажмите область в любом месте возле иконки пользователя, чей номер вы хотите поймать</string>
    <string name="tutor_step3_text">По центру экрана появится кнопка, ее необходимо нажать чтобы начать отлавливать от пользователя телефонные номера</string>
    <string name="tutor_step4_text">И как только пользователь на которого вы подписались отправит любой телефонный номер, приложение автоматически выполнит вызов, до того как он будет виден в чате</string>
</resources>