<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="phone_number">Ingresa número telefónico</string>
    <string name="enter_code">Introduzca el código</string>
    <string name="enter_password">Introducir la contraseña</string>
    <string name="login_description_text">Para ingresar a la aplicación, debe tener una cuenta de Telegram. También debe tener acceso al mensajero para recibir el código de verificación.</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="change_phone_number">Cambiar número de teléfono</string>
    <string name="send_sms_code">Enviar código como SMS</string>
    <string name="helper_text_phone">Compruebe si el número introducido es correcto. El número debe comenzar con \"+\" seguido del código de su país y luego el número principal. También asegúrese de que no haya caracteres ni espacios adicionales en el número.</string>
    <string name="helper_text_code">El código debe contener 5 dígitos, sin letras, espacios o caracteres adicionales.</string>
    <string name="enter_message">Ingrese su mensaje</string>
    <string name="access_to_call">Solicitud de permiso</string>
    <string name="explanation_get_call">Se requiere permiso para llamadas telefónicas para usar la aplicación en su totalidad</string>
    <string name="grant_access">Permitir el acceso</string>
    <string name="do_not">No hay necesidad</string>
    <string name="catch_phone_number">Captura un número de teléfono</string>
    <string name="don_t_catch_phone_number">No atrapar un número de teléfono</string>
    <string name="money">Dinero</string>
    <string name="lack_count_message">No tienes suficientes puntos. Recarga tu contador</string>
    <string name="ads_not_ready">Anuncio aún no cargado</string>
    <string name="billing_canceling">Error causado por el usuario cancelando el proceso de compra</string>
    <string name="any_other_error">Cualquier otro error</string>
    <string name="service_connected_message">Elige cuantas monedas necesitas</string>
    <string name="photo_message">Mensaje con foto</string>
    <string name="voice_message">Un mensaje de voz</string>
    <string name="service_title">No se recomienda deshabilitar esta notificación.</string>
    <string name="service_message">Este servicio le permite captar los números de teléfono de un usuario de su elección y recibir nuevas notificaciones.</string>
    <string name="tutor_skip">Omitir</string>
    <string name="tutor_next">Continuar</string>
    <string name="tutor_step0_text">Esta es una aplicación para rastrear el envío de un número de teléfono basado en el mensajero de Telegram. Versión no oficial del mensajero Telegram. Contiene funciones mínimas de mensajería. El objetivo principal de la aplicación es rastrear el envío de un número de teléfono de un usuario específico en un chat específico. En el momento en que el usuario al que sigues envíe un número de teléfono, la aplicación llamará automáticamente a ese número, siempre que la aplicación esté abierta.</string>
    <string name="tutor_step1_text">Primero debes ingresar a la aplicación usando el número de teléfono que tienes asignado a tu cuenta de Telegram</string>
    <string name="tutor_open_chat">Luego, desde su lista, abra el chat que necesita o la correspondencia personal con el usuario</string>
    <string name="tutor_choose_user">Mantenga el área en cualquier lugar cerca del icono del usuario cuyo número desea capturar</string>
    <string name="tutor_step3_text">Aparecerá una pequeña ventana emergente junto al icono del usuario, debe hacer clic en él para comenzar a capturar los números de teléfono del usuario seleccionado</string>
    <string name="tutor_step4_text">Y tan pronto como el usuario al que te suscribiste envíe cualquier número de teléfono, la aplicación realizará automáticamente la llamada antes de que sea visible en el chat.</string>
    <string name="notification_disabled">Notificación deshabilitada</string>
    <string name="settings_text">Ajustes</string>
</resources>